DC9撞手足一役後 邊個阻打撚埋一份

你老母永久傷殘呀
仲care打斷人手腳上新聞個畫面唔靚？

講左好耐啦
但香港人邊打得落手

國際民意輸左

唔係怕打人手腳係怕打死人。

死撚左未呀屌你
你唔好俾我現場見到你阻
我第一個打撚死你先

殺雞敬猴係必要,有種咪出黎賺安家費囉

邊個first aid救到打埋 唔該

其實左膠搵人隔開就得 留力打多幾拳好過

咁又唔好，fa同記者哩啲始終係專業既

fa應該等現場環境「安全」既情況下施救

我跟樓主諗法講咋

打完再救

講咗五年

的士佬想要裝修呀嘛

阻膠應該搵人拉開佢地
我諗阻膠數量絕對係少數
香港人郁手唔夠膽啦 拉走阻膠夠膽喇掛 都冇打人

岩 阻膠打埋一份

大家唔洗貪刀 就算你殺埋佢 一個人都夠
其他人做人牆好過啦
十幾個人你一拳我一腳邊打到重點
又容易誤中自己人

我打得落 不過唔係現場，我屌，就算唔打鳩阻膠都最少打rugby咁推開佢呀大佬

打死咪好lo,有咩問題?

嘩你d post好有廢老feel喎
有理冇理 blocked

要搵班人隔開班死左膠
再唔係打埋一份

斷四肢、爆春袋
夠非致命喇掛

如果你打first aid我第一個打撚柒你